請街坊出動

出去雨中漫步,不喜任diu

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割